點睇返六日既人

係 唔撚易 定 賤過狗

返7日

返六日唔撚易

六日賤過狗
我地五日半先係人生贏家

香港人

返六日唔撚易賤過狗

@六日子
@cos

好彩我返七日

比狗屌
利申：返六日仲要有night shift

放假訓到而加

6日仲要輪更

個個星期六都開po
今日先有假放

仲等近收工 聽日繼續返

汪！汪！

要返禮拜六日？

五毛大將軍

岩岩訓醒 爽到 返六日賤過狗

做鴨？